建議政府可以立例只限印有殘體字嘅產品入境，反正香港人會話：「都睇得明啊！有乜問題？」

政府心諗：「屌你哋早講吖嘛
原來腥港人只要有中文就得，根本唔會理正體定殘體
搞到我當初又推行普教中又剩
終於搵到個唔會有人屌嘅方法嚟用殘體取代正體了 反正大家都是「中文」，不用分這麼細」

延伸閱讀：反面教材
《達哥談香港文字簡化問題 繁體字才是皇道 劣币驅逐良幣 回想中學語言書》

Hello hater

建議連登仔唔好用所有有出版殘體中文既電子產品、軟件
因為你用就係支持，係奶共